請問一下和理非堅持遊行的意義係咩？

心入邊一直都有呢個問題想問..

和理非出來遊行, 其實都係行完返屋企.. （又唔會留係度）

勇武又要顧住和理非（做唔到佢地想做的嘢）

行左咁多次 (要有輿論一早都已經有）

今日有手足做文宣被斬 （對方係想令我地驚同唔出來）

但你出左來又要人保護又有咩意思 （出來的都冇Gear)

所以一日思想唔改變，一日都係行完拖完手就返屋企#sowhat#p

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

出黎行係最多人可以做到既野

一黎係用人數黎表態

二黎人多先保護到要做野既人

仲可以用人數表態咩

根本比你睇到的係依家唔可以和平理性了

反轉個問題黎問勇武一樣都係冇答案
宜家大家都要不停試搵新既突破點

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

所以我唔明

做和平理性事既人唔代表佢覺得和平理性最重要同好有用

大部份既人只係唔敢做非和平理性既事

唔搞大遊行佢地只會留係屋企上fb講支持你

覺得有用嘅就去做，就係咁簡單

話比人聽我地未放棄

得勇武好易俾人一網打盡架

下，而家點解唔可以和平理性？
一定要全部人都勇武？
如果和理非可以叫到幾十萬人
純勇武可能剩係叫到幾千
咁你寧願人多定人少？
而家不分化不割蓆不篤灰
咁點解唔可以和理非當中包含勇武？
同埋唔好再講保護和理非
和理非要散都散得快過勇武
反而勇武應該襯和理非人數多果陣
混入人群隊伍換裝走人
唔好再打陣地保護和理非
和理非會自己搵路走/行埋段路
Be water

保持運動熱度

但依家見有post叫勇武唔好出來

因為真真正正係民陣攪的和理非遊行呀

前線手足除左裝都可以做和理非
同心合力做同一樣野

照你咁講既話勇武出黎有咩用政府都唔會回應五大訴求？咁不如大家返屋企瞓覺

事實係的。。。思想都需要突破下

好灰了

咁係咪唔岀黎
唔係勇武返屋企瞓覺最好？

無用撚出沒
拉

聽日只會又再有人被拉

聽日又會開post 叫救人了

我冇講過

建議樓主放少D負
有心機諗多D新idea好過

再上星期區區開花咪又係畀人拉

遊行幾次無用 但當遊行50次 100次 1000次就可能有用

我就唔信經濟不斷衰退，有錢人唔出聲，政府唔讓步

分析下啫

我都曾經係行完時叫人散水返屋企個個

日日都開post吹風
係既就走出同溫層宣傳你既理念啦

我驚唔放負會自殺

雖然我命唔值錢

其實，出得去
班狗要拉就一定拉到人
佢地尻拉就係要嚇到你地唔出黎
唔出黎就=認輸=維穩成功
到時人權法案就無咁易通過
所以我寧願佢拉和理非
都好過拉勇武，和理非有幾十萬人
勇武有一萬都偷笑
所以唔好咁灰
大家都係出黎抗爭
大家都有自己承擔風險既準備

係的一早比人打到豬頭了

其實唔洗你保護
你保護太多佢地會對你指指點點
覺得咁安全點解你要搞咁多野

邊個話冇輿論 本身已經有 多得個nba仲多 樓主收皮啦

之不過個個出去都唔想比狗拉自己

咁我都同你分析下

勇武出嚟堵路，裝修，都唔會直接就可以有雙普選

和理非出嚟遊行都唔會㗎

兩者都有機會畀人拉

唔太需要保護，和理非應該照顧自己

on9

Hi 林太，

我知你想和勇割席好耐

你直講咪lor

洗乜咁曲wor

#善用不推文回覆

本身已經有咪等佢慢慢發大

咁肯定架啦
大家執生be water塞爆九龍
終於有啲理解班泛民以前講
比狗拉都係公民抗命既講法

咁邊樣嘢會引起人注意/關注多d?

唔係想做和理非，係無膽做勇武
無膽做勇武，唯一可以做就係文宣，遊行之類
呢個係一個抗爭既堅持

你話和理非出黎冇用，咁勇武出黎有咩用？政府都係唔會回應。冇用就唔做？

有咩直接講啦

有幾多個準備好

個個都冇諗過自己真係會比人拉

又想俾trump串9人少?

各人有各人嘅表態方式

人權法要，冇計，西方世界就係要睇呢啲先肯出手，要你睇落弱打強先有道德力量，亦都係因為咁而家唔只美國，英國，德國歐盟都開始出手打中共

但行完就返屋企，聽日返工又有咩意思

我想的係一齊擺一次工，可唔可以

和勇一體

我就咩都唔帶
剩係帶口罩加頂帽
去派下單張比人舉下影下相
佢要拉都無計
控制拉幾多人既從來都係班狗

罷一次工第二日都係返工

兄弟爬山

要人數

拉

勇武爆爛晒港鐵幾驚,晚晚10 點收車

和理非行完,政府睇到大家和平表達訴求

勇武
畀你打死一隻狗
又有咩意思
有幾萬隻狗夠武力打死？

低級分化

10點收車又點

人人都唔同諗法

集思廣益下啫

俾美國參議院睇

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

簡單黎講就係曬馬

話比濕鳩政府聽 我地未撚收貨

商家佬最care係咩，錢

唔好再示威遊行啦不如
戇撚鳩樓主

請問10點收車係唔係五大訴求之一？

坐左幾耐，和理非係唔需要保護，勇武要利用和理非安全撤退

但其實一直勇
我地無論點升級都唔會夠一枝真槍厲害
何況事實係 我地既升級唔會好似對家咁快咁勁
所以個人係同意和勇合一 適時自省進化

唔放負會自殺的話，咁你都係快d死。

請問一下開垃圾post的意義係咩？

表演比外國睇阿

其實和理非駛乜你保護？警察唔會打和理非。最多搵籍口咪拉佢，然後無野告得入，放人。到底你想保護和理非d乜野？

做咗唔知會唔贏，但唔做就一定輸
我都只係抱住呢個信念行落去
同埋好多野真係做咗先知有冇用
所以呢一刻我都答唔到你有冇/有咩意義

拉一派打一派
仲用緊呢d招數呀
唔work ga喇ching

善用不推文 轉推行動post

條片嘅04:20開始

將和理非遊行嘅意義解釋得好好

oh no

咁政府除咗話佢地暴徒之外有冇回應過呀！？

你搞清楚一樣野就得
依家唔係武裝革命，唔會一戰竟全功
只可以不斷凝聚，不斷施壓
因為香港政制問題，你先覺得做咩冇用

拉啦

又係呢條友

而家要美國參議院過埋條法案 所以用人數話畀佢聽我哋需要佢 同埋我哋未放棄抗爭

同埋而家越嚟越多人撐我哋 所以我哋喺國際輿論入面都要加油

Ching你有乜高見先？

勇武手足又唔係殺警

咁係咪又冇用啊

唉咁算喇留係屋企打飛機最好

正啊又見到啲分化撚！好驚聽日爆場？？

分化

真，巴打保重，be water

錯哂
和勇不分唔係解兩種人唔割
而係一個人可以和，亦可以勇

唔明就諗

唔諗就輸

想輸可以諗下新疆

要明晒先做 你就係先知 或者 勝利球迷

咁你想點，唔踏出第一步點會有第2 步

你阿媽叫你唔好打機都唔係叫一次就得啦

2 百萬都仲未夠？

你好想和理非割席咁喎

樓主你好撚煩啊, 多左個account mark低狙擊

唔記得 拉tim

遊行都話犯法，就來表達都唔撚比

而家咪話人數越嚟越少
多得你呢啲冇用撚

你個個post放負為乜呢其實
有時間左多啲文宣好過啦
其實多人出黎就係造勢架啦
咪當俾對家啲人睇下我地熱潮仲未散囉

其實佢係咪popo

咪叫你直接講囉, 又話要集思廣益, 問你又唔講

冇死過

手足就有死

但係無不反班人又唔出㗎喎

重點係政府有冇回應（唔係有冇用）

大家記得不推文回覆

呢d問題答過太多次 我拉算

同意

可以兩樣都做ga ma

駁緊你話第2日返工嗰樣嘢
你都on9

做完武勇冇畀狗拉到第2日唔洗返工返學㗎？
屌你老母。

各有各做
和平遊行唔係一文不值
可以持續運動
繼續炒熱

政府回應又點

樓主你好撚煩啊, 多左個account mark低狙擊
唔放負會自殺的話，咁你都係快d死。

可以，但一定要工會發起，否則有罷等如無罷
利申，我有係第一次大型三罷參與，但之後都無，因為真係無意義

希望政府聽到啦

行完返屋企有冇用呀

乜都覺無用就唔做
咁個個返屋企瞓覺啦

善用不推文回覆

社會大部份人仲係未進化到勇武 大遊行＋蒙面對佢地黎講已經好大挑戰
100萬和理非畫面夠靚 比左膠睇
之後再勇武 抗爭守則

你噏乜撚嘢 回應乜撚嘢
黨鐵10點收車就係為咗想人割席，驚你老母咩傻閪

回應 同 冇回應 係兩回事

同五大訴求冇關係

講左好多次和理非唔洗勇武保護，勇武做左自已想做的事就夠，和理非要做返勇武的盾

和理非捉到都告唔入呀

（所以先整條蒙面法凶9和理非）

咁你就要諗諗咩為指有成效既活動
對我地要達成最終目標有用

我P牌都冇樓主咁煩膠

要進化就快

佢地唔會等埋你

請問一下你依家出呢啲post有乜意義？

我真係咁黑你憎咩？

回乜鳩應 收車係回應？
咁遊行封路夠係回應啦弱智

吸引你入來

和理非係進化成勇武嘅開始

全世界都睇到

唔到777 講大話

佢想呃鬼佬話事件已平息
然後我地又曬馬 咁外國勢力就唔會被騙

真係唔會打？

Dry 諗又諗唔明的話，都出左黎先而家唔係做思想家的時候，思想家留返星期一至五慢慢諗

而家諗下手足條腸呀

希望出到黎既手足唔好掛住玩手機同埋吹水 多啲嗌口號，冇人嗌就帶頭嗌，清楚話比世界知我地訴求係乜野，有紙皮就寫下標語。

另外，希望大家衣著上可以好好保護勇武手足，唔好求其一件黑色衫短褲斜揹袋就算，係要打扮到好似勇武咁。

呢個絕對係和理非可以做到既事，勇武已經為香港人付出左好多好多，我地一齊比啲誠意好唔好？

呢點我都同意的

只不過慢慢落去個人會灰啫

點解你哋個個只有短暫記憶？只係1星期前嘅事，咁快就忘記

係trump話香港示威嘅人越黎越少，連登仔先要求民陣搞一場大型遊行

係因為美國議員怕參議院未必過到人權法，所以希望香港示威可以減沙暴力，免得親華美商有藉口反對人權法。

呢場和理非遊行，唔係比777睇，而係俾全世界睇香港人仍然未放棄，所以先盡力呼籲香港人走出黎。

以前無用，而家已經全球關注，比個畫面外國睇香港人仲堅持緊

和理非遊行意義就係掩護勇武做野,簡單黎講和理非要犯法(最低限度反幪面法同非法集結)預俾人拉先有資格叫和理非.如果有不反對通知書先敢出,犯法就不了,唔預俾黑警拉個D唔係和理非,只係抗爭FREERIDER.

不割呀屌你老母

永續抗爭

我冇所以開post問

係想聽日爆場

所以先開post

遊行可能無太大實際作用，只也是一種表態，一種抗爭，體現香港人應有表達政治訴求的自由，不可能因為沒有警方的不反對通知書而卻步。
畢竟，人係需要一個情緒宣洩嘅渠道。
另外，這亦證明畀政府同外國睇，即使過咗四個月，香港人仍然支持這場運動。

所以依家咪開post問同諗

咁都叫分化

贊同，同佢鬥長命
你唔會知個日幾時黎，但唔堅持，一定失敗

呀sir又想叫人唔好出？

又照幫香港出力

on9問題。

遊行係合法，亦係國際輿論最能接受既反對政府方式。

有人因為各種原因eg保持專業資格，而無辦法做違法達義既抗爭。遊行係佢地做到的最高選項。

自己唔想出就收嗲啦，左膠住哂咁都上熱門
身為牧師做過啲咩啊，係屋企每日咁得閒開post，同神禱告拎左贖罪券未啊dllm

拉

起底 on9
blocked

分化死開啦

拉

基本表達意見既途徑! 不能退, 連出來行都唔敢既朋友,我已全當佢地係淺藍!

出左先有新既可能
唔出就只係再多平凡而且弱勢既一日

同呀媽有計傾

狗屎垃圾post
拉

我唔知又點講

知我講左啦就唔會問啦

話畀人聽自己無懼白色恐怖

講真啦
有d人屋企有老有嫩
是成個家既支撐
有d人供緊樓
每個月都蠻蠻緊
有好多人無條件出嚟做勇武
有時佢哋出嚟遊行已經好好
當然做勇武就更好啦

和理非唔遊行 勇武點多區開花？

咁多月都未醒？

你黑心呀你

你吾明，定吾想明？如果有一種方法一做就可以解決到個暴政，做撚咗啦！

每個人可承受的範圍、能力都不同，仍有人願意用不同方式去發聲反抗，都有意義！

不分化，不篤灰、不放負，大家加油，10。20見！

冇意義就唔做咩

話遊行冇意義你地咪又照做

而家唔再係行俾政府要佢接納訴求
而係行俾外國睇
增加國際彈藥
冇遊行人數=表面上支持度降低
外國就難左出聲
勇武亦更難令人支持

所以唔係勇武保護和理非
而係和理非支持返勇武

講多次和理非真係唔需要勇武保護
集到人嘅話根本坦克都清唔到場
今日做完野
聽日/下星期再勇武
Keep住個flow先撐到咁多個月

和理非不用前線保護
前線走先

會咩？

開左好多post 叫進化 ，都比人話分化啦

咁個個都係盡自己能力範圍內做架啦
話呢樣冇用不如唔好做，個樣冇用又唔好做
咁你話做咩好喇？
拉

同意 就算明知幾多人出嚟個垃圾政權都唔會理 我地都要話比人知 我地唔會放棄 唔會因為過左呢幾個月就淡忘左件事

冇錯

記住係
行嘅人保護做野嘅人

而唔係
前線用陣地戰開路俾人行
或者保護後面嘅人撤退

千祈唔好陷入陣地
人多一齊行就總會搵到路繼續行或者離開

真，明白晒

想叫多d人出

Yup

樓主成日開post講和理非冇用，唔知咩用意

咁你一開始 未必個個敢衝敢做勇武
要透過和理非發下夢 貼下文宣 跳下閘
慢慢升下經驗值先進化到

想你進化

仲有係更多人行出嚟，就係要俾班仆街知，行到今天都分化吾到和理、前線，分化吾到大家既堅持！

唔開post比你地屌下

唔keep住團火聽日點出來？

好憎啲人成日都話冇用冇用，其實做咩都冇用㗎啦，，覺得咩都冇用咩都唔好做囉

開呢啲po既人居心叵測，一係話自己黃但乜都唔做嗰啲

保持民氣
好多行動都唔係單次睇
孫中山都失敗過好多次
唔係一次行動就成功
除非你有戰機大炮

想進化定想分化呀
垃撚圾 起一起底 全部都係分化post
大家推返行動post唔該

請善用起底功能

鬥長命

我地行左未必會贏

但所有人唔行 就一定會輸

一齊提啲新idea
諗下點做多啲

六月有張文宣係
和理非—》死線—〉勇武—》再loop多次
每一次都有新突破點

由反送中
到五大訴求
到G20
到遍地開花
到反警暴、鄉黑
到人權法案、國際戰線
到反緊急反蒙面
都係靠林鄭呢個大台

失敗撚又出黎喇喂

絲打記得用不推文

睇你點睇
聽入耳咪進化

唔入耳咪分化

Totally agree

唔好開d 無用ge post la 好心你

吹曬雞 先得一個朋友組團出

我係和理非 我希望出黎行 希望可以話比政府聽我不滿
亦都係支持抗爭者 ⋯

和理非都會唔開心 因為知道自己只可以咁 再行前多一步 跑又唔夠跑 打又唔夠打 ⋯

日日希望手足平安無事 希望可以諗到好嘅抗爭方法

唔會灰咩？

曾經我都好似係你咁

維持人數

各有各做
勇和一心

為自己嘅懦弱買贖罪劵

攪遊行= 籌款

各有各做

你冇100萬, 200萬人行出嚟表態, 顯示實力, 外國邊Q有人理你

不分和勇啊DLLM
岩岩坐完出黎?

比外媒影相出稿其實遠超想像咁有用

咪答左你囉

唔諗或者唔企出黎

後果都係香港人比人種族清洗

同埋keep住weekend有示威可以攬炒旅遊業同零售，間接撼跌舖租，趕走大陸客

三黎做俾國際睇, 打國際戰線

又想分化？

咁你有冇諗過點解對家連和理非遊行都咁驚？
咁唔想我哋出？

我剩係記得 69 嗰排
好多人都話
反正傳統嘅遊行無用 所以乜都做吓
於是嗰期創意無限 sing哈利撈也to the lord都炒得起
你試吓而家再咁玩？實俾人屌到上天

遊行的確對港共無用，但係可以用黎做外國施壓嘅子彈。簡單呢講係我地抗爭嘅本錢，講勇武香港人仲係同外國差唔少，我地相對出色嘅係文宣，識拉外國人落水，同時keep住本地團火。勇武係黑警手中保護和理非，和理非係解放軍手中保護武。要緊記唇亡齒寒，各自做本份先可以互保。

有咩
琴日先玩完人鏈
不過係已經玩過 所以迴響不大

又係你

其實和理非出黎同時都幫前線做盾 幫手散水掩護做哨帶物資
如果大家都覺得出黎冇用 咁咩都唔駛做啦

和理非係唔洗驚警察，基本上人一多就無得捉，同埋捉和理非畫面唔好睇，反而俾左核彈我地，好似818警察都無出黎一樣，所以無咁多風險，反而係斬人撞人既先係和理非最大風險，和理非都要識得保護自己，至少帶把長遮傍身。

會叫散水

表達我哋追求民主嘅意願 對政府嘅不滿

唔一定淨係俾政府睇
仲有本地人同國際
我哋要講比全部人知我地會堅持到底

開唔開打我係諗前線決定
如果前線覺得唔work 可以轉返18區開花
遊行完全和理非都係一種做法
但我相信 假若前線想 就總會有一班和理非係後面

而且每一次遊行地方嘅商店都會早收
影響經濟都係攬炒一種

支持討論改善 我地需要進步
但兄弟爬山 假若手足依然覺得自己做嘅野有用 咁就去做
支持 唔割

其實大家都未突破到我要攬炒既心態
遊行完99%人一副 聽日要返工既心態
未有想贏既決心又何來勝利之道？
唔肯犧牲多啲比多一萬個方法你又如何

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

自己睇

樓主真係用心良苦

想和理非唔出

請勿分化

唔灰 唔可以灰

我都希望香港繼續係我屋企

下下大大聲同人講掛你老母祠堂?
行完做乜前線決定，
講完

厹溝女lo